{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Aspesi/GM0023071818827/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Gilet Jil - Navy"
    },
    "text": "ブランドAspesiのメーカーはASPESIで、製品番号はFW23 / QM3736AP1Rです。 このダウンベストはプレミアム Thermore 詰め物を使用しているので軽くて保温性に優れています。 寒い天気に活用度が高く、シャツやニットフルオーバーと共に様々なイヤーとレイヤードしやすいです。 表地はナイロン100%、裏地はナイロン100%、詰め物はポリエステル100%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品は広げて保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダウンベストのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはAspesiです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW23 / QM3736AP1Rです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "このダウンベストはプレミアム Thermore 詰め物を使用しているので軽くて保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストはどんな天候に活用できますか？",
            "answer": "このダウンベストは寒い天候に活用度が高く、暖かさを提供します。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストはどのようにレイヤードできますか？",
            "answer": "このダウンベストはシャツやニットフルオーバーと共に様々なイヤーとレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はナイロン100%、裏地はナイロン100%、詰め物はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は広げて保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダウンの特性上、どのようなことに注意すべきですか？",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 475
    }
}